# 주간업무보고: 이창재, 2018-06-15

## 시스템 관리

* LP&LPS 초기화 및 락 해제 
* 어드민 권한부여(머천트 팀): 할인코드CPS – 승인관리
* DDoS
  * 직결 테스트: 느려진 서비스 정상화
  * bypass tab 기존 장비로 원복: inline
* 백업 스위치(348랙): 새로운 스위치 장비로 교체 (기존 장비 반환)
  * 광포트 10G -> 1G 변경 

## 정산

* 이베이츠 수기배치: 완료
* 11번가 앱CPS 실적 배치: 완료 
* 레노버 누락실적 배치: 완료

## 기타

* DDos DP 장비
  * 기계결함으로 새 장비 받기로 함(2주~3주 예상)
  * 새 장비 오기 전까지 다른 장비로 대체: 진행 중